好無人覺得另一半仲掛住前度？

之前因為佢前度而分過一次手 理由係仲掛住
但隔咗個幾月同我復合翻
開頭仲有同前度content 去飲酒（雖然唔係單獨）比我發現咗幾次
近呢三個月好咗好多 無再傾計無再去飲酒 blk曬個前度咗所有嘢
但我硬係覺得佢放唔低 仲掛住
成日諗會唔會知同個前度再無可能 所以先繼續同我一齊
佢話過個前度傷得佢好深

contact

我同緊佢一齊左就黎三個月
佢ig 仲放緊佢同佢ex 嘅合照
我前排叫佢收埋或者del 左啲相，咁佢收番埋啦
隔兩日果幾張合照又出現番
佢話係佢ex 係佢ig 擺番啲相上黎，唔關佢事
其實有時覺得佢根本唔捨得啲相同佢ex，我係ig tag 佢佢都唔鐘意，應該係驚佢ex 知道我嘅存在

好慘 雖然無你咁嚴重
但因為佢同個ex做過啲過界嘢
唔知再點信翻佢

我話我好唔鐘意佢同佢ex啲相，佢係叫我：咁唔好望囉，反而唔係刪左啲相
唉，人拍拖唔係應該要尊重現任咖咩，點解同ex 仲要有瓜葛

男人同女人唔同就係永遠都會放唔低 特別係被分手嘅話

好認同你最後個句 我覺得無表現出嚟 係心底好掛住個啲仲心寒